［吹雞］今晚八點 旺角見！真本土派造勢！

仲有半個鐘 快啲出旺角！
支持本土勢力崛起！

各位本土派手足 出黎支持呀！
張可森 - 新界西
梁晃維 - 香港島
鄒家成 - 新界東

墨落無悔 泛民公仔機

吹雞！

民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

大家小心

旺角 要小心呀
當年魚蛋果陣 警犬挑釁市民 一發不可發拾

推 集中票源投本土

好地地造咩勢

推！

出黎呀！

push

推

多咗喇
自行判斷啦

不了

應該借疫情取消算

旺角岩岩先斬完人